{
  "easy": [
    {
      "question": "اليوم = ........... ساعة",
      "options": [ "24", "30", "48", "60" ],
      "answer": 0
    },
    {
   "question": "الساعة = ............. دقيقة",
      "options": [ "24", "30", "48", "60" ],
      "answer": 4
    },
    {
      "question": "يومان = ........... ساعة",
      "options": [ "24", "30", "48", "60" ],
      "answer": 2
    },
    {
      "question": "الدقيقة = ............ ثانية ",
      "options": [ "24", "30", "48", "60" ],
      "answer": 4
    },
    {
       "question": "نصف ساعة = ............. دقيقة",
      "options": [ "60", "30", "20", "15" ],
      "answer": 1
    },
    {
        "question": "ساعتان = ........... دقيقة",
      "options": [ "180", "120", "60", "30" ],
      "answer": 1
    },
    {
       "question": "ربع ساعة = .......... دقيقة",
      "options": [ "15", "20", "30", "60" ],
      "answer": 0
    },
    {
       "question": "ثلث ساعة = .......... دقيقة",
      "options": [ "15", "20", "30", "60" ],
      "answer": 1
    },
    {
      "question": "3 دقائق = ........ ثانية",
      "options": [ "180", "120", "60", "30" ],
      "answer": 0
    },
    {
      "question": "ساعة وربع = ........... دقيقة ",
      "options": [ "30", "60", "75", "80" ],
      "answer": 2
    }
    

  ],
    "medium": [
        {
            "question": "ساعة إلا ربع = ........ ثانية",
            "options": [ "30", "45", "40", "50" ],
            "answer": 1
        },
        {
            "question": "الساعة التاسعة والنصف تكتب ........",
            "options": ["09:06", "09:20", "09:30", "09:45"],
            "answer": 2
        },
        {
            "question": "الساعة السابعة إلا ربع تكتب ........",
            "options": ["07:45", "07:15", "06:45", "06:15"],
            "answer": 2
        },
        {
            "question": "الساعة التي تشير إلى الساعة الرابعة إلا 12 دقيقة ....",
            "options": ["03:48", "04:12", "04:48", "03:12"],
            "answer": 0
        },
        {
            "question": "يقول سالم يوم ميلادي بعد أسبوع و 3 أيام من تاريخ اليوم فإذا كان تاريخ اليوم 7 مارس فكم يكون يوم ميلاد سالم ......",
            "options": ["20 مارس", "17 مارس", "1 إبريل", "10 مارس"],
            "answer": 1
        }
    ],
    "hard": [
     
        {
            "question": "180 دقيقة = ....... ساعة",
            "options": ["2", "3", "4", "5"],
            "answer": 1
        },
        {
            "question": "الساعة = ....... ثانية",
            "options": ["120", "360", "720", "3600"],
            "answer": 3
        },
        {
            "question": "48 ساعة = ......... يوم",
            "options": ["1", "2", "3", "4"],
            "answer": 1
        },
        {
            "question": "بدأت مريم المذاكرة في الساعة 04:30 مساءًا واستغرقت ساعة ونصف فمتي انتهت مريم من المذاكرة",
            "options": ["06:00", "06:30", "05:30", "05:00"],
            "answer": 0
        },
        {
            "question": "تستغرق فاطمة لعمل العشاء لعائلتها 45 دقيقة، إذا انتهت الساعة الثامنة إلا 10 دقائق في أي وقت بدأت إعداد العشاء",
            "options": ["08:05", "07:05", "08:50", "07:50"],
            "answer": 1
        }
    ]
}